老竇喺大中華膠，可以點勸佢唔好再支持共產黨？

我老豆係一個藍絲大中華膠，成撚日就係到批評年輕人啲思想，話我地俾人洗腦
我平時廢事同佢嘈，所以從來都唔同佢講政治。因為以前講過幾次，唔夠講就話我唔係經濟學家，唔係律師點樣評論中國經濟同埋法律問題 然後就發脾氣
但係呢排就開始係到講然後問我意見，我完全唔知點答佢，唔想係飯枱鬧交。但係聽佢講真係人都燥
乜撚野反對一地兩檢係戇鳩，香港係中國一部分，一地一檢都得 話應該割咗先，唔得先再算
又話咩用成千億起架濕鳩動車好正常可以融合國家，淨係快幾分鐘唔係問題 仲話成千億無問題，無證據話咩貪污受賄送錢之類
仲要係度問我話信唔信有外國勢力支持民主派，我心諗你不如問下建制派有冇收錢
仲要話我，叫我唔好成日睇d咁偏激嘅嘢，唔好睇毒果，睇野中立啲，但係佢自己就睇HKG報，巴士的報同埋睇CCTVB
聽咗成程真係好撚嬲，但係廢事係阿嬤面前同老豆開拖
有冇巴打有咩意見可以點樣令我老竇正常啲，定係我應該放棄

睇連登

有冇巴打幫拖
認真post

改變唔到架啦，求其hea應附和幾句咪得囉，咁認真做乜。再追問咪話自己政治冷感無留意囉

問下佢點睇六四, 還有近日既毒疫苗, 如果佢仍然覺得係中共有問題證明佢仲有得救!

爹親娘親不如毛主席親
熟讀毛語錄，再批鬥你老豆

你話你手上大把美股，美國佬唔千秋萬代你個仔就要乞食，連家用都比唔起

我記得佢有講過中共唔好
但係話咩13億人嘅社會史無前例
要摸住石頭過河
共產黨已經好好㗎啦

咁講完咪即係開拖
佢就會話咁係咪想中國分裂
好似蘇聯咁

呀哥 大中華應該反共架喎
共匪文革破壞曬大部分中華文化
愛中華文化應該痛恨共匪

但係佢唔係咁諗
其實我係唔知點形容
佢覺得共產黨唔係好好
但係我地應該要包容，要支持
因為我地都係中國人
利申我從來都唔覺自己係中國人

你比佢更支持共產黨，準備抗美援朝為國捐軀

咁佢唔係大中華膠
你搞清楚咩係愛中華文化 同愛共匪先
佢係愛黨

對唔住大佬
佢應該唔算愛嘅
係支持囉

屌
佢支持然後揼我去西九我咪仆街

你老豆有冇跟毛語錄做，eg 有冇好好學習，天天向上，冇就罰佢跪玻璃，毛主席話的

你老豆有冇做過d 違反 黨章的野 ，你拎黨章教佢做人，

無得勸, 各有各睇法

共產主義其實好野黎，如果真係做到 ，如果你老豆跟足，會變q 左大愛耶撚